杜小喬呢張相算點

博屌

佢係果種除衫仲衰過著衫

佢有追打絲絲打啲Po

on9, 唔撚識食

好慘呀

無波遮極都唔會變有波架

好樣衰

靚喎我覺得

本來無一物 何處惹塵埃

白滑

@打絲x絲打
Btw 其實佢都無乜胸 真係可以唔洗遮...

白滑冇波

同意

ching好文彩

第一眼睇, 以為係男人

著返衫啦

平時有太陽唔遮 宜家無波又要遮

agger

覆你地d comment 都唔滿意

冇得曬太陽好慘呀😂😂😂😂

好場影唔到我
利申 下一分鐘比我屌緊

慘絕人寰

咁撚細個波都想招兵

無得曬太陽真係好慘呀

有無人解釋吓娘娘著得涼涼既意思/出處

無人屌我屌了

你電話號
我地私底下聯絡

好高心計

冇得曬太陽真係好慘

你食開乳鴿

上youtube睇somersby apple個廣告

真係本人？

就係有睇到
但佢話又講呢啲？
想知幾時有人同佢講過呢句 同呢個係咩意思

小喬bb i love you

娘娘
唔好成撚日出入新蒲崗好嗎？
好撚曬

叫自己娘娘

btw無得曬太陽真係好慘

女人骨子裡都係想影呢啲相

拎張紙上面寫 杜小喬#139355 連埋樣自拍 放上黎就信

無得曬太陽 但點解個 lin 都曬得黑
why

求露 lin gif 圖做對比

好想壓上去

純粹係佢自己話唔收兵 但d人都要叫佢做娘娘
廣告入面林雪叫佢娘娘同埋調戲佢 所以佢就回應「喂！又講呢d」

有頭髮大j

咁似搞完野事後影返張咁

唔靠美圖的話
真係普通到不得了

日光白白係新蒲崗同條仔行黎行去話唔曬得太陽😂😂😂

娘娘

似男人...

啱啱比我屌完唔記得著衫就po ig

終極一脫！

屌你 扯左旗...

老女人，搵個男人嫁左去啦
你紅過咪算

代表佢開過氣，
要靠露肉去seek attention

呢樣真，仲唔埋單真係唔夠d後生爭

好想後入佢

皮膚好快出現紅腫

心機婊

睇住依張圖你都唔扯既 + 無幻想既

你真係要check 下你係咪不舉

好白滑, 想畀溫暖佢

欣直夠哂大波, 你一定扯爆春袋

Ching一定未屌過女
見女就扯

我就扯唔起

個頭點解可以轉 180度

早排見到小喬買餸返歸
賢良淑德

關咩事, 你吹大啲, 不如你話 屌過女就唔再有性幻想

好撚 gfable

點解有幻想 索都唔索下咁

著返衫啦仆街
本席a到g都玩過，
波唔係條條女都有資格露

似你未屌過個女多d 淨係除衫就扯哂旗咁 都仲要乜睇唔到 你青頭仔黎？

落咗妝，除埋衫，真係乜性慾都無哂

唔錯

又一個不舉男

出現了

做過娘娘咪算,話晒舊登佢都推你上神台
何苦自己落返黎,生生性性搵個鍚自己既男人啦

利申:我鍾意阿ME

lm

唔遮都見唔到ga la

著返件衫啦因住凍親

無得曬太陽真係好慘

青頭仔 你係打手黎？

自稱娘娘都幾撚好野

好撚正呀屌你

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

呢 D 要玩著衫屌！

好撚慘啊

原來係自做